杜蘭特:我希望為速龍隊效力，那是我小時候最喜歡的球隊

香港時間6月9日，今年NBA總決賽，速龍隊以3-1領先衛冕冠軍勇士隊。與此同時，奇雲-杜蘭特在六年前的一段採訪被重新挖了出來。當年，杜蘭特承認他在小時候一直渴望能為速龍隊打球。

2013年1月，當時還在雷霆隊效力的杜蘭特在接受採訪時承認，他小時候非常渴望能加盟速龍隊。

2013年的這段採訪

“不管你是否相信，我希望為速龍隊效力，那是我小時候最喜歡的球隊。”杜蘭特當時說道，“在我小的時候，速龍是一支NBA的新軍，所以我希望成為速龍隊的一部分。”

今年總決賽，勇士面對隊史首次打進NBA總決賽的速龍，這是杜蘭特小時候最喜歡的球隊，但是他因為傷病原因始終無法上場，而且甚至可能缺席整個總決賽。

六年前，杜蘭特親口說他曾希望加盟速龍隊。六年後，杜蘭特在今年夏天將再次成為NBA自由球員。那麼這一次，杜蘭特是否會去實現兒時的夢想並加盟速龍隊呢

畜龍有無可能係supermax kawhi 既情況下清到35m cap 黎簽kd?

睬佢有味啦，畜龍個陣咁完整，先唔會為一個10分球員清幾個7,8分球員

好似以前d game 咁贏左可以拎對手一個人

Kd會去邊

Nba第一人都唔要?

kd+ kawai + siakim

一隊波又唔係打一個人，冇KD無所謂，唔好破壞球隊嘅chemistry先係重點。

下年還下年 今年還今年
球員大一歲 加埋商業理由
你係gm 有錢會唔簽

敢拎ddr換kawhi
有kd會唔簽？唔好傻啦

fake news

D人話大機去紐約

咁點解唔去湖人，有占士做2哥

佢好似講左黎緊只會睇錢

睇錢就只會選勇士
比出面多80m

占士做2哥

if you can't